依個世界係唔係有種人真係冇人會去欣賞佢？

例如我

仲有我

你有咩值得欣賞

a0 路過